[JJ插冰求教]點樣開Left 4 Dead 2既多人場

我係steam既用家黎
最近心血來潮同班朋友玩返
但係官方果幾個圖好快玩厭
裝左D addon圖又玩唔到多人場又唔識開server

有冇大大幫到我

LM睇高手岀招

仲有人玩l4d

你岩岩先玩完黎喎

㩒錯負皮sor

童年回憶

+1

臨訓幫你再推下喇

點開唔到呀
有無cap screen
開場果度揀唔到你既add on場定係點
你個場唔support多人?

師兄，
我係開場果度揀唔到我既add on場
同時候都開唔到server, 出左一句STEAM validation rejected出黎

揀唔到一係就你個場唔support多人
一係就你未係設定到tick返你個add on
去menu睇下或者試下其他場
出名果D多數都support

句error我就未見過唔知點解決
你都係google啦
個account係咪有鬼定點樣搞過黎

咪就咁線上遊戲，跟住揀場建立遊戲大廳囉

開唔到add on場

我開到 係咪你個add on場有問題

佢一開就話冇offical dedicated server
用官方果個server又唔識開add-on場

個場就冇問題既

嗨

有無裝好addon場架你
有無試過其他addon場
正常down完裝完去add-ons到tick返
跟住create game lobby果到有得揀返add on campaign

然後就冇dedicated server 用
要search best available server

？？？

多人場

裝metamod

安裝教學同download link

之後裝l4dtoolz patch人數上限

之後裝sourcemod

安裝教學

之後再裝下面是但一個插件
(dl smx再放入
[l4d個folder]/addons/sourcemod/plugins)

Multislots (有人入場自動spawn bot)

Left12Dead (固定bot 數量)